# Creamos proyecto. 20/11/2k17 [Juan José Morales]

## Vamos a crear un subtítulo

### Listado 1
- 1.1
- 1.2
- 1.3

### Listado 2
- 2.1
- 2.2
- 2.3

### Listado 3
- 3.1
- 3.2
- 3.3

### Listado de checkboxes
* [x] Marcado
* [x] Marcado Nº2
* [ ] Sin marcar
* [ ] Sin marcar Nº2





![](https://media.glassdoor.com/sqll/934667/daw-se-squarelogo-1435729421870.png)

## Modificación desde consola en Xubuntu
### Prbando, 1,2,3...
